巨商出現私服

詳情請去百度巨商貼吧

堅？

堅 開左服4日
仲要台服最新版本

真係有喎屌

但新版本我已經唔識玩 仲停留係岩岩出二轉個年代

呢加封測 下星期刪檔 1000%經 開ac送9999元寶
第一日有無限封書1元寶一本 第二日下左架

個福袋任抽裝同神石

有d唔妥 咩資料都無

都唔知個gm係邊撻個原始碼返黎

而且唔似係識玩

d資料同人係哂QQ群

留個靚名 日後見到就say個hi

公里

LM

lm

推
推到台服汁粒

點down

留名等睇外掛橫行

留名番屋企玩

終於可以虐怪了
衝300億經不是夢

留名待玩

iscchp

留名

入唔到

留明

幾時公測?

好似係堅

巴打你點入game嫁?

多謝樓主

down完解壓左之後禁luancher 註冊完右下開game

Thx

但係幾分鐘斷一次 商城又亂碼
btw 一場山賊1萬經

原來要down埋下面個更新檔copy落去 就唔會亂碼

巴打點down個客戶端

好似話要大陸電話先申請到ac

上面

我係加個852係前面就得左

謝巴打

Lm

lm 求助

佢百度同個乜鳩天翼
冇大陸電話號碼既話 點開ac先dl到舊野落黎 ?

同問，係呢到卡住左，加左852都唔得

google幫到你

商城咩都冇得買

LM 放工玩

留名啦 仲玩啲垃圾正服咩

有咩人玩5mins就disconnect 1次

用唔到百度同天翼
有無巴打可以將個file up去google drive

留名等連登仔開

更新檔

主程式

申請唔到AC
彈句WARNING 係亂碼

成功ED 唔該哂

下載中留名
有無話咩籍多人玩d?

個福袋冇裝出

屌 比負評
下星期公測 呢加任抽袋無限裝 入值
封書落左架 同人換

抽邊個福裝先出裝

有 但唔知咩袋

你另外上傳？

qq group 成日卡

+1 點解決?

重開左一次就有

下星期

開掃令 3個鐘全陣250-.-

不停disconnect 點搞

應該唔會
佢會限ac 同月費掛

有得拎新手斧嗎? 我見唔到儒生

仲係開唔到GAME ACC

屌正

點左先 正

留個名先 幾時到天外有私服

Mac玩唔玩到

係咪可以免費整神獸？

一樣 咩料

照入 好似話比你聽你成功開左AC

呢加係

係...我用轉語言SOFTWARE睇
講你開左AC

有冇霧團手足一齊玩

Lmlm

元寶有限

試下用簡體開GAME

岩岩開左角

大家一開波搞d咩先

開多幾個帳
然後將啲點品擺係山卡啦地方俾主帳執

好想玩
有冇新手攻略？好耐冇玩

買把木筆同短弓交俾市街嘅臣一
信用等級即刻上15

然後做戰鬥任務做到拎二轉將嗰陣信用等級就會上到30

有無Ching 可以講下個spec 如何 ??

話說倨連線都唔太穩定
商城都未睇哂就斷左 但好撚興奮

有個袋抽信直上100🙈

邊個先得

邊個估到會係咁

唔該哂你上傳google 先

同埋低調玩👍

推到台服執笠
唔封外掛呀嗱

抽邊個袋for 神獸/合怪果d
商城d野冇說明

想問下封測幾耐 想down黎過下癮

偵測到病毒

個個私服都誤服

推到playwith仆街死

下星期公測

應該搞得好過台服

屌你老母垃圾台服，開服果陣又話嚴打外掛，唔夠一年比外掛打到縮返入自己老母個臭閪粒卵子到唔敢出黎，依加出左私服我就放長雙眼睇你幾時收皮

推

仲諗住玩美服，宜家點好呢？

邊個袋抽信呀ching

係唔係下星期先開始玩就啱?
封測嗰陣刷嗰D裝..入值 人物LV 嗰D全部DEL ?

美服都有少量外掛，係玩都玩韓巨

大陸SER 但繁體字?

玩到，裝WINDOW 虛擬機就得

(你都係想我咁講姐)

邊到有得抽武器

有無翻牆返中國既VPN免費同順.........
有咩折墮得返要翻牆返大陸.......

但大陸開ser
台服代理吹唔脹

入qq 問啦
佢地抽成s 225 裝

台服流出 好抵死
台服汁撚硬

巨商咁多年都無私服

估唔到最後會衰係台服手

邊個袋升信

本身諗住轉國會重設每日 打 轉三轉"時間"任務 既次數.....點知原來轉國都係唔會重設既

正路就應該台服就執 (睇群入面D人講過)
之後襯執之前賺多筆...流個源碼出去 堅唔堅就唔知, 但最合理係咁

有無人禁商城無反應

證明黑橋好過 普雷威

推到台服汁粒 中斷代理

有人post上樂古比版主del左

樂古班外掛版主比人斷米路

我見到拿拿林cp低 上傳連登
求酒/好評 推上去
推到外掛仆街死

終於有機會擁有一隻完美孫3

台服係咪要執喇，竟然有source code流出

呢個真 全撚部外掛

求正評
斷佢地米路

一開GAME LOAD唔到野
已取消瀏覽該網頁

您可以嘗試的方式:
重新整理畫面。

禁開luancher.exe 彈左個windows 無法存取... 開都開唔到

到底要抽邊個

要關Windows Defender / 防毒, 睇你信唔信呢個私服唔係毒同木馬喇.......

有無人同我一樣個商城都係亂碼

抽1蚊定28蚊果個福袋先岩
我開唔到qq ac

有冇巴打 可以將QQ D資放上黎

電話既話要00852

之前用電話開左個
佢話而家唔比我用

唔知會出咩招打外掛呢
佢肯嚴打外掛 比月費又有咩所謂

應該好快會有單機巨商

抽左100個鐵西禮盒 都淨係出到幻石像

邊到先係抽100信

有冇幾分鐘彈一次game 同埋禁商城乜都冇

請確定網址 http://shell_explorer.1 正確
點解會咁

有冇人有百度ac

個luancher.exe解壓唔到既?

上面有link

依家好似冇lag了 但商店果度 禁極綜合道具都冇反應

好地地一陣之後 又瘋狂斷線

同埋好似冇封書賣

想問依家玩完係咪之後會delete晒重新嚟過

變態服唔係問題
問題係佢連線果到真係

有冇人用VirtualBox成功開到Game
我開Game會彈個"check your graphic card driver2"
唔知佢係咪知道我用緊VM
Google完一輪話轉做視窗模式就唔會有Error
不過我記得巨商預設係Full Screen
有冇方法唔入Game都可以改設定？

有冇巴打知點搞

GAME已入 仲要係繁體

用返巴打上傳個GOOGLE DRIVE單完主程式之後解壓縮
再解壓縮個新PATCH C&P上去個主程式FILE到
然後用主程式FILE個LAUNCHER 開個CLIENT出嚟申請AC
開GAME就玩得

點解會咁

開咗個TG群 HEA玩 認真玩 點玩嘅都歡迎入來

有冇開錯.

巴打仲玩緊天外?

+1 求幫忙

等睇玩玩下咪又係冇人玩
利申 港巨

冇玩了
用左幾千蚊，一樣玩唔落去

1000%經 好太變態。。。
btw support

巴打用咩防毒

求救luancher.exe解壓唔到
話我權限唔夠 移唔到個檔

無用防毒呀

一路想搵私服

終於有私服啦 一定玩

channel 黎wor
都講唔到野 係咪開錯呀

咪係

留名等公測

有冇巴打同我一樣 斷線密到仆街

打一場斷一下

有冇人一開個商城就即刻斷線?

下載緊
未玩過私服

一陣下載

you are not alone

+1 解壓唔到

等撚左10幾年終於整到私服

你地刷緊咩升1轉 2轉果d

用緊朝鮮

我跟緊佢個戰鬥任務打

留名公測玩 自從黑橙執左 成個ac差唔多十年心血無哂

咁撚荀

其實有咩好抽
抽左1$/28$/鐵西盒 都係得成堆冇咩用既點品

移成個file 出desktop , 改file 名 delete 左佢本身有個d中文字 留返igersang 試試

受我一拜

係咪開左firewall呀
我岩岩都係咁 關左firewall就得

唔係...係個FILE名有 [（解压密码 ）]

打先祖石打到想死
合過白虎符過段算

係咁話有毒唔比我down個更新檔

熄防毒囉屌

無人開group？
上面果個講唔到野

到底點先升信 同埋抽邊個袋先有裝 雖然好多經 但冇勁裝好難刷食云果d

邊到買封書?

合符唔洗封書

點開 柒咗 開咗channel

返緊工好撚頂
收工仲要宵夜

連登巨商私服谷

用vm

問題解決
裝Guest Additions要剔Direct 3D

屌 買4孫子 變比左4本豬符我

直接用vm玩穩穩陣陣

最好出返封書啦 唔係合神又唔得合凶又唔得

幾時會封測？ 到時先玩

開商城乜都無

有冇巴打可以直接upload個 luancher.exe比我

商城亂碼有冇人識點整?

玩一兩分鐘就斷線

終於都解決 原來係個防毒

玩一陣就斷 點解決?

巴打好波

商城亂碼黎 完全唔知邊樣打邊樣 有冇解決方法

有無巴打知咩事

因為手機號碼唔夠11個位,如果都係咁 就打滿手機行佢 (我印象中最多係12個位)

巴打點解更新檔DOWN唔到

應該防毒自動block 左，試下熄左先

我down到
不過佢話有毒
你用IE試吓

好似係叫你一分鐘後再註冊過

有無解決方法?

有冇廠玩？

狂繼線係咩玩法?

個源碼似係play with漏出 個版本直頭同台服一樣

咁多年巨商終於淪陷

留名狂賀

我都想問~每分鐘DISCONNECT~都唔知玩唔玩好

開AC成日彈亂碼又唔知咩問題

點搞

係咁彈GAME有冇巴打幫手?

下星期會刪檔?

公測刪檔 好似係

冇裝防毒都話更新檔有毒

喂喂 開GAME 禁申請帳號冇野出WO 去我的文件都唔知做乜
page 又無法顯示

不能不承認黑橘係保密功夫做得好足，好似無咩game係佢手上有流出過

個ser 是咪好lag?
入城都lag?

btw tg group 係咪入唔到

係一樣

岩岩入城補血個陣停左係到

禁完註冊新張號404既

Tg 入到 有75人

原來要禁luancher入先

一入就斷

HP

有冇人係解壓唔到個luancher
夾硬拉出嚟會變luancher.exe.83801.gzquar
如果解壓更新檔 係直頭拉唔到出嚟

係咪應該要閂住防毒嚟重新DL 多次?

點解D人咁快有二轉仲要咁高戰

1000%exp
裝任抽

裝點抽

down緊 等左好耐

唔該巴打先
想知x2，同埋商城亂碼點搞

留個靚名先

禁商城禁極都冇反應

快D放返封書出黎買啦

點抽裝 有冇巴打分享

點解個luancher.exe會自動變做
.gzquar 字尾
開唔到個LAUNCHER

我都想知...

按商城冇反應

按D怪都冇反應,打唔到

係咁斷線 點算?

有無巴打知商城個網係咩？

入GAME 撳ESC掣 有個商城就係

我按左都冇反應,正常會彈咩出黎?

經常斷線係咪冇得搞?

玩緊 點升得快

細服係咁 暫時冇計

公測會刪檔

商城亂碼怎搞 點買孫子入藉

想問一下私服同原來嘅巨商有咩唔同

請問有無人遇過d字全部唔見曬？
好似d制咁乜嘢字都無

Ll

嘩正呀

商城全部亂碼，點解Ｄ人咁快咁高戰

玩左4個鍾
準備1轉主
係咪有咩福袋抽

商城仲未開到 好灰

留名晏啲玩

打緊先祖石升王巨同帕羅
隻花仲未有武

x2 仲以為係我自己問題

刷先祖石刷到想嘔

刷緊朝鮮 刷極都唔出

想問你地係咪綜合道具同推薦商品出唔到？

係

明朝 差4粒

終於刷夠

但我孫子入籍個啲都買到喎
唔怪得見人咁快有兇獸
我搵極都唔見有封書

開商城話商城服務器連接失敗係咪正常

好耐冇玩 有啲想玩返
iOS 是咪down 唔到？

呢個係咩問題

幾時公測

到底我係買錯福袋定啲嘢太難開，100個一件裝都冇
利申 1蚊嗰隻

佢意思應該係Mac機係咪玩唔到

btw 請爬文
Mac機黎黎去去都係得一個方法

商城亂碼要點搞？都唔知邊樣打邊樣

尋晚試玩每幾分鐘斷線
點解會有人玩到幾個鐘
係咪我部腦有咩未set?幫幫手

斷到唔想做任

用IP加速器 自行GOOGLE

ob先玩

用左唔會一分鐘就斷
嚴重到幾分鐘就斷

用佢開GAME 會好順暢

入唔到商城既睇下自己個folder有冇 itemmall 呢個檔案

得第一日有

唔該巴打

但要連咩點?

註冊要大陸電話..如果無點搞

點用.

有冇人同我一樣未試過入得多過一堆怪
係咪中BUG

打開商城乜都冇點攪
重開都係咁

開左回避符

點會

入驚唔使十秒就彈驚，玩乜

商城亂碼可以點搞

down佢個更新檔再複製返落去

想問下邊個福袋可以抽裝?

一禁註冊新脹號就404

真係頂唔順係咁斷

斷到唔想玩

入左好多隻

太耐冇玩
點起手最快上1轉主

今朝login到而家都未斷過一次

搵到一個, 但要註冊, 仲要用大陸手機註冊
有冇加速器推介下?

狂LAG機狂斷線
無法正常遊玩
放棄

打開左商城,SHOW到有9999元寶,但係入面乜野都無,係唔係已經關左?

有冇福袋抽 , D元寶有冇推薦用黎做乜

重開

AC都開唔到
開極都彈亂碼

有冇試過入game login
我都係亂碼-6地註冊成功

玩左7-8個鐘 6隻2轉左 轉埋主 解埋D信任就轉國
樓上有人話用掃蕩令升LV 點先拎到?

有無封書買

好似抽福袋會有

究竟點先開到商城

拍賣所出面個條友 買佢個箱抽

lag到出殘影...
入到去成個地形都係黑色

我開咗幾次都開唔到帳號

全民擁有天王凶獸不是夢

下星期幾開始公測

點解上面張圖位巴打咁快有蛇女升到100先轉到印兵好慢

未Firm

google drive 個更新檔down唔到,有冇backup

求GOOGLE DRIVE既主程式 我一禁入去佢話有毒,點搞好?

咁樣點搞

行都未行到去街市就斷成六七次

我想問係咪冇得再申請AC

大田有幾多人 有無人cap黎睇睇

登入唔到 求救...
申請完AC 佢彈左句亂碼 我登入佢話無此帳號

打山賊出黎d 經驗寫8係咪正常

出黎再計嫁

解唔哂啲任 轉國升算
台灣起手 轉明定朝定印？

是鳩但 d點夠曬你轉黎轉去十幾次

level係就係易升，但啲裝點解決

唔知商城咩野打咩野

吉裝打到210

個ser開一排應該全世界250係度刷裝
去刷掃蕩半日都250

商城亂碼可以點解決

巴打你地用ip加速器係免費？

商城空白 咩圖都冇
重新開機 重新開game 過好多次都係咁

點解決？

呢樣就係私服既精髓

狂斷

2000萬開個箱 一定有掃蕩？
掃蕩令點拎？

信用升好慢

大家D錢點賺返嚟?

想知X2

有冇加速器介紹 冇大陸電話好多都用唔到

掃令開鐵西個箱會岀
Vpn我用
連去日本無彈過

玩到停唔到 屌

大家點升信嫁

亂碼商城點解決

夠打先得架

開launcher咁樣 同禁申請彈我的文件
點搞 定冇開ser

開唔到ac 係咁話我註冊太快 入game又login唔到

開唔到巨商商店要點做

燕2都有得補mp??

無哂元寶點玩

咁快用哂
買哂孫子 入籍都仲有大把

利申 停留緊10年前玩法

BTW 我個BIT DEFENDER BLOCK左佢個WEBPAGE

DOWN 唔到個更新檔...

仲未開到ac

我係咁阿 但係login 唔到 轉簡體開佢話我註冊太快等1分鐘

我都得返2k咁上下
唔轉日
琴日連轉完一次升左隻1轉就轉左另一個國

等咗咁多年終於都有啦

更新左未？
閂哂防毒未？

用i.e. Down

Down完再擺哂入去 replace
應該入到

狂斷點搞好 巴打們

商城入面無圖顯示

Ip 加速

冇得搞 細server
有時成日斷 有時玩兩三個鐘唔斷

有冇人可以up多次個更新檔？gdrive話有毒下載唔到

點快速升信 有冇糖食?

有冇巴打整隻蛇女黎

支持下
整合左些少

關防毒/加入白名單 尋晚我都試過

開公測先啦

有冇TG 入

唔關防毒玩唔到 係咁刪檔案

佢個server喺廣州

IP Address Country Region City
121.201.126.234 China Guangdong Guangzhou
ISP Organization Latitude Longitude
Guangdong RuiJiang Science and Tech Ltd. Not Available 23.1167 113.2500

路徑 要冇中文字

大家入住RC 討論下先?

RC:27663827

用vm玩, 唔洗怕中毒

用vm 可以開住防毒嗎

咁正 ?! N年無玩啦

福袋有無120杖？

有冇巴打知 用vm玩 d中文字唔見哂點搞

抽左2000個都冇

成功 將主程式個解壓檔解壓後個file改做英文名就玩到

福袋淨係識出藥同雙經

用哂d道具好撚癲
打場冥象已經成千萬經

我都打緊冥象SOSAD
有冇DC/TG群交流下
好耐冇玩唔知要買咩將帥 轉咩國
有冇人已經開左團

自己鐘意玩咩咪轉邊隻
反正最後都會刪

私服黎架 唔好on9啦
你唔鐘意咪唔撚好玩囉 無人留你
人地個網都寫哂係百度QQ聯絡啦

佢話係廣州姐 無惡意既

咁又係 暑假服

但係始終要有一隻可以帶隊
個人推馬車 又痛又冰又食智
蛇女都得 不過有時要搭燕用

巴打好敏感

著撚左囉唔該

點搞?好似唔得

有冇人用緊ip加速 要用大6電話

會唔會有其他代替

點樣轉一轉將
D傭兵夠Lv都轉唔到
太耐冇玩唔記得曬

如果佢公測搬伺服器就好斷到灰

要比佢殺一隻怪先得

要隻兵殺一隻怪先？

要破處

死番5p啦屌

有冇人斷左線?

維護 更新完就入得

0708PATCH

巴打down完unzip佢話Gersang.gcs個file 毀損依家game都開唔到

UPLOAD左條新，試下

SAME

呢個得

新個個得了THX 巴打

斷左一次線之後就不停斷線

求解斷線方法

IP加速器 無大陸電話整唔到帳

我相信好多人都一樣

用vpn連去日本

我計返大陸都無斷過今日

好感動..終於知個商城賣緊咩...
但係冇晒元寶

開新ac是常識吧

點整怪獸字?

有無vpn教學...

我都唔知
今次更新完就正常返

巨商私服 討論
Rc 27663827
內含解決斷線方法

講你就講啦

宜家d連登仔惡撚到

其實我係提下大家應該連邊個地方嘅vpn啫唔駛無限發揮嘅

本身vpn連日本冇斷過 更新完就狂斷
宜家改連去大陸暫時未有事

買邊個福袋先抽到信用度?

hkbn未斷過

快d 搵人同巨商report 啦，好想見到你地班on9冇機打個嬲樣

唔掂WO

想問下一隊最多係十二隻兵？
記得以前好似多d

更新完順左

有冇人可以幫手買隻mp妹

搵人up張大田圖睇吓有幾熱鬧先啦
太冷清點吸引老屎忽回流

關左SER?

大田冇咩人 係咪個個等緊公測先玩

有無UPDATE既新手攻略

跟任戰任做 佢送個兩隻一轉二轉都升住先
兩三隻mp女
尻升lv

我睇緊依個同埋52巨商網
我仲停留係神獸個版本

DOWN但壞左

想知商城點解亂碼既

打唔到怪 咩玩法

諗緊玩明男定朝男好

死左ser?

我唔記得要食乜野先增加兵數欄位

以前好似有點品限時增加兵數欄

死左SER

開ACCOUNT果陣彈左句野 唔知咩黎 到底AC同PASSWORD出問題定EMAIL問題?

電話果到要有11個數

電話前面加埋852試試

外掛佬定係俾左幾皮野正服課金?
外掛佬既話就 抵撚你死 係你班仆街搞死隻game
如果係課金既話 sorry 私服輕鬆做到你死課爛課先做到既野

即係一般都係12隻？

SER已開

佢講果個應該係食孫子.
乜野係孫子呢?
孫子即係加所有轉數將既上限.
唔食既話得3個轉數將,最多可以食3本,變左6隻轉數將

開唔到GAME WO,係咁話OPEN FILE FAILED,點搞呀巴打?

砍掉重練

file名有中文?

你開邊個?
你會唔會唔係開LAUNCH.EXE

求救，開帳號嗰度由前日開始試咗你地講嘅手機號碼加852係前面，都係開唔到

我都係

點解打完AC係咁話我無法登入

我講緊兵法二十四篇

CAP圖UP上黎睇下.
利申:可能睇完圖都幫唔到你

手機個到亂打就得

你試下唔好理個句野 照禁取消
之後入GAME LOGIN

呢個係FOR你組左人之後入戰多一隻人.
自己入戰=12隻.
未食既話↓
組左1個人入戰=每人6隻(計埋主).
組左2個人入戰=每人4隻.
食左既話↓
組左1個人入戰=你7隻(計埋主),佢6隻
組左2個人入戰=你5隻.佢兩個4隻.
太耐冇玩,記得好似係咁

用哂d元寶 申請多左個ac再玩

大家商城係咪都係亂碼

商城入面乜都冇

商城無圖乜都買唔到

咁即係12隻係正常啦
唔該哂

商城個啲綠色蛋金色蛋係咩黎?

幾時公測 怕玩得兩日又重新玩過

係咪要裝完主程式再裝更新先會唔彈game

有無人禁商城無反應 咩都無彈出黎

因為防毒幫你剷咗

加物防
加魔防
加己方攻速移速
加攻擊
減敵方攻速移速.

THX 同埋想問下商城買完啲野係邊可以拎番

客棧

求其搵坐城 入客棧

買野5秒就彈

有冇巴打可以share ip加速器
上網下載個個要大陸電話註冊

終於開到把150lv 中男武

開咩箱有?

就咁福袋

冇斧 一開波要點升lv

一開波係咪都要做下任拎D錢黎請傭兵

係地下執啲野去賣

有無巴打都入唔到
一開game就話gersang已經停止運作？
本身8點幾都仲玩到

係咁disconnect

巴打你係斷線？
我係直頭入唔到game

玩到

有冇人新個更新檔入面既
gersang.gcs 係壞左 拉唔到?
無防毒 同閂埋WINDOWS 既防毒

就咁用個LAUNCHER 嚟更新
反而無事

元寶有冇得刷？

依家點怪打100%斷

8點仲好順
而家完全玩唔到

古銅錢有咩用？

食
儲夠市街換野

斷到玩唔到

開幾個福袋就斷 休息下先

係咪遲d 正式開ser 就要重新開ac 玩過？
商品都要用真錢買？

有冇人救下我 個商城開左冇反應 咩都冇彈出黎

x2

開左二百個箱
一把朝男弓一把朝女武 150lv

巴打你地係開邊個箱有裝抽?

你地個防毒DEL左個itemmall file / 你地未裝 0703個patch?

開邊個箱

300抽 得兩把武
留返啲點啦

過封測唔係del 帳咩? 留黎做咩

買第二啲野

抽到垃圾點品點處理 無晒位

Npc

乜原來del帳唔會reset 元寶

我個itemmall.exe自動消失左 放入folder都會唔見左

比防毒自動del左?

係一reflash就自動冇左 我連個防毒都熄左

孫子係商城邊到亂碼睇唔到?

正常係第五頁右上.

佢亂哂碼,睇唔到邊個先係大家講既抽裝
另外係咪第6頁右上1 係孫子?

抽主角武係邊個袋？

入到GAME冇斷線 開左新人物打唔到怪既??

自 原來係按右CLICK

商城亂碼係因為未update
去返前幾頁巴打既0708patch之後就冇事
但亂線問題...之前有巴打話連日本就冇事但我都斷，有冇開心share你地用邊個vpn?

係咪未official 講幾時公測？

屌你老母係咁斷線點玩

咪撚玩囉，用槍指住你逼你玩啊

玩玩下斷線幾過癮 唔洗錢算係咁

發現吸經無100倍
得打果隻兵有

Ching 好波

玩唔到.......留名等出左正式先

有以前爛橙回溯既感覺
果陣係秦始皇升緊賽2,升左成朝得幾LV
下午又回返

用左VPN好好多
下載vpn gate，再係公開個d vpn搵到個韓國既
成朝冇斷過

不過商城係唔係唔同左? 冇哂d福袋

點解朝鮮槍兵唔見有二轉?

同埋我想知一開始可以點樣升?
冇任何一轉個時打咩升最快

做戰鬥任務啦,有一轉同二轉送

gm已comfirm，公測兩倍經 好撚野

兩倍經你玩埋我個份

個GM大陸人？兩倍經我玩返正服唔撚好？

2倍經留返比你玩

100倍經好過份咩依家
有D人仲要suggest 20、30倍
都低低地玩巨商要玩私服就係因為想升得快

真係得罪講句20倍30倍都算鳩數, 2倍

狗都唔撚玩

狗也不

公道講句
在商來講 100倍的確無肉食
但起碼都10啦

我又唔覺冇肉食
升得快大家開開心心，兵都可以練多幾隻玩齊佢
玩私服就係想感受正服冇得玩既野

首先連線質數係點大家有目共睹，唔連vpn就成日斷，仲要得兩倍經，我玩台服都成日有活動2.5倍經啦，重要你呢個私服黎架炸，先唔講保障穩定問題，人地玩私服係貪快同爽，升得快打寶快，無啦啦話咩彷官方，我直接玩官方唔好？其次巨商最大問題係外掛，呢段時期冇係因為你經驗夠高同商城齊全又有裝抽，到時元寶仲要1:20，未見過咁撚蠢既私服 淨係跟番而家咁加封書一本20蚊都夠你賺

大陸狗冇腦架

最蠢係私服流出得，有第2個再出現一d都唔奇
第一個你搞到好好睇睇，冇人會再去第2個玩
第一個玩仿正服? 一有第二個你依個私服就係咁先啦

巨商之所以冇咩人玩係花太多時間
但10幾年黎都未死得亦正正係因為好好玩
你升得快，大可以吸引打工仔因為回憶而日日同你玩
依家玩得既多數都已經係有d收入會課下金咁，大家開開心心比下錢又點
明明係一個好好既機會賺下錢，依家自己斷送左自己既米路

岩呀, 我依幾日日日6個鐘都OK
反正升得快可以多野玩
你叫我慢慢升兵解任升信
你玩埋我個份

取消埋福袋，日用品七福日蹟挑符全部自己比錢買

想玩，但知道係中國服就不了

等下個私服好過
斷到仆街仲敢改番去2倍經

當初有班傻仔課左落去點算好

玩左兩日 見到得兩倍 棄game

2倍經都算 1:20留比你老母玩啦
返台服合馬好撚過

捉到鹿唔識脫角

2倍玩返正服唔撚好？

回憶夠啦

熄埋SER

熱血巨商經過了幾日的測試，終於所有功能均日益成熟，適合給玩家提供一個完美的服務器了。

在設置方面管理員經過了多方詢問，得出討論，遊戲不易過高倍率，會損害遊戲原有的體系與進度，失去了巨商這個遊戲的意義。

設置
經驗倍率2倍，活動時間3倍。
信用倍率2倍。
充值比例1RMB=20點元寶。
商城方面取消福袋設置，讓遊戲回歸原有的樂趣。

大概會在后幾日完全開啟不刪檔內測，屆時會清理所有的人物數據，賬號數據將保留。
賬號儲值過元寶的會按照比例的%150的返還。

外掛方面的控制，前期將採取舉報檢查的方式抓取，後期採取抓取外掛特征自動封鎖。
我們是鼓勵舉報有獎的，所以當你舉報成功，我們會給予一定的元寶獎勵。

玩得巨商都知250升得有幾頹
2倍經
好柒得閒咩

On撚9
無福袋
邊撚個得閒同你整幻牌呀

2倍經咪姐係響正服開哂雙經
有時間都升正服啦
大陸佬

屌你老母 我要玩原有的體系與進度 我玩返正服唔撚好

幾十萬工 人手消

仲要人手打料
一粒鐘兩粒冥石

等下個私服算
最少都十倍啦 仲同你慢慢升
仲玩緊呢隻game都應該做緊嘢啦 玩得私服就係想爽同快 唔通收工仲同你晚晚玩通宵升lv打料咩？

屌你老母班大陸佬有無玩過巨商架
基本上巨商可以話係現存歷史最悠久既一隻game
15年黎都keep住有更新
開新ser其中一個問題就係斷層 新怪無馬都唔洗打 幾有技術都無撚用
依家成個ser新既 你福袋無幻石出 邊個得閒同你打咁撚多料 仲要消幾十萬工整塊牌出黎仲慢慢升到200lv變石
咁樣搞法無半年都唔撚得啦 玩返正服洗2舊水買隻神好撚過啦
仲要你guarantee唔到個服會唔會幾個月賺夠就收皮

個launcher有木馬都敢玩？

用vm怕咩

兩倍經玩條撚咩
經驗同信用度起碼都一百倍啦
玩得巨商既都有返咁上下年紀
邊有咁撚多時間慢慢升
都痴孖根

同意啊 等下個服算啦

搵巴打整好過

各位棄得驚

20倍都覺得少啦 2倍
本身最近都忙 見佢家下咁多倍先有D興趣玩下
得2倍真係 唔止我唔玩 真係成街人都唔玩

最好係搵到個有錢巴打開個服
一個禮拜至一個月度
所有野免費唔洗錢
經驗信用度趺寶率都一百倍
等大家完左個夢就算

私服最難唔係server而係個端
不過都幾感慨，號稱一定冇私服而好好玩既game瑪奇同巨商都有私服啦

租個server都係幾舊姐 好似係
最重要係無source

有私服因爲太少經姐
其實野唔計外掛其實都算係咁
有福袋無問題 最on9無封書

大家玩既唔係隻遊戲
係個回憶
巨商係我第一隻玩既ONLINE GAME
仲記得小學初中個陣
一放學就衝返屋企升二轉
最記得第一隻二轉係升賽
個陣勁多人爭一隻怨靈
亦都係因為呢隻遊戲浪費好多時間
但成日都好想有日完左個夢佢 好頭好尾

希望會流出啦，好似之前的吞食咁
自己玩單機，完左個夢佢

有咩夢要完先

即係點 公測緊 ?冇啦啦變到得返3倍經, on9大陸狗

入GAME發覺佢已經改左2倍經 刪得GAME

Agger
以前真係一放學返屋企刷經 死ser回經屌哂鬼咁
而家玩正服真係太難pick up

我自已就係試哂隻遊戲未玩過既野
玩到最高級 達到最高成就 咁就算完左個夢

合馬 仲有天王都未玩過

same

有無巴打可以幫幫過段

好想玩齊所有二轉兇獸天王 其實最想抽齊太皇套，玩咁多年永遠得三寶

所以咪話
100倍根本正常
起碼隻隻都有得玩下唔會點悶
再唔係誇d既隻隻二轉都轉齊都唔係咩難事
反而咁樣可以留住d人

正 依家佢已經改左 得返3倍經
問你地班新手點撚樣玩

大陸佬做生意淨係識跟人地成功個套
以為跟住做就得 又唔撚諗下同一樣服務
人地有大公司唔揀揀你個山寨廠

再嘈呀啦？而家直接改3倍，想high多陣都冇得high

反正之後都要改架啦
不過咁傻仔既搞手都真係第一次見
有搞私服既能力但連基本常識都冇

好似之前個夢之歷險私服咁
不過今次依個仲白痴，明明有獨食生意都可以搞到咁

兩倍同正服有活動有咩分別

美其名仿官方，自己一路係到鎖福袋，2倍經，要裝要兵消工就自己慢慢刷，佢就直接後台刷出黎賣賺多筆

我課比正服黎玩都唔玩佢依個
變到2倍 3倍咁樣
仲要成日斷 分分鐘課完金無幾耐同你講個服收皮

大陸人做生意正仆街架啦

佢即刻變左喇?
ON9 3倍經真係玩正服好過

台服個PW唔記得左

我見個gm打繁體字，應該唔會係大陸仔，果種惱羞成怒好似係台仔

支那仔黎

真係厲害 獨市十日玩完

十日 應該執左唔少
Btw 屌佢咩 3倍經

唔撚玩 憨鳩ser
呼籲各位巴打刪game

好彩果陣日巨完左
結束營運前2個月free item mall
1億經書任拎

屌你老母諗起個日用左成晚打馬根
點知第二日出馬袋

已經轉左3倍經？

等下個私服

執唔少？佢公測送9999元寶
一蚊都未賺就要摺埋
我仲諗住到正式刪檔開服個日課金
依家慳返仲好
家陣留返比啲支那人繼續圍喂威啦

只要唔係ON9既都唔會再玩落去啦
經又得2倍(玩正服唔好?) 但寶率唔加都合理
但問題係冇保證
花咁多心機同錢落去
隨時都會執
又唔要會唔會KEEP住更新

公測經驗調高左做5倍 真係多撚謝

真係多閪謝

原本100倍 食齊藥打食魂有4千萬經一場
而家好似正服咁鳩樣慢慢磨 執柒左佢啦

岩岩照入去打場冥象 30萬經屌你老母
Btw目測少左勁撚多人 不過照斷線

入台伏打左兩場
順既感覺真係好好

3倍經 你玩埋我個份

唔知市場需求亂咁定位，最後玩死自己個私服，第一次見

係5倍呀

支那人智商真係無下限

屌佢老母 十倍都好呀 呢家玩你老母咩
大陸狗冇撚腦

屌你得5倍 你玩埋我個份

辣殺

10000%變300% 俾人插完再改番上500%
咁樣有鳩人玩咩

一開波set 100 最後2倍公測邊有人玩呀，昆晒do 1比1000 後又係1比20 on99

條友似係想100倍突然降落2倍 再慢慢調上去試水溫
真心 要調既野好撚多 鬼道都應該要搞一搞
經驗值20-30倍都應該啦 一係將全條經驗值除10
30億就到250lv
掉寶率 可以改高少少 任務品偏新手向
任務要求 又降低d
咁我覺得似私服啦

註冊唔到呀

條友唔識玩巨商(or 好耐之前玩過下)..佢連封書都唔知係咩..

掉寶率好似仲低過正服

升到250都仲係空裝

註冊到你都唔好玩啦
個個用一個禮拜時間上成幾十萬攻
你用一個禮拜上十萬攻啦

快D轉番100倍啦on99

咁多ar dog

升左隻明凶250 爽左陣就變番2倍 出左1隻朝凶升唔到

屌玩咩啊 呢家同正服有咩分別
好撚嬲 比撚左個假希望我
諗住可以完我兒時夢想250

兒時好似150就爆LV

係149

果陣用火龍車刷冥界刷上149用左我3個月

正撚屌黎
港服一堆外掛。封書成30億本 搞到退巨
到台服又係咁
到私服都做唔到想做既野

個admin串過馬撚

根本on9仔黎

以私服的标签来看待这个服务器，还是趁早离开吧。会让你失望的。

弱智支那仔

係陸服唔係私服

駛少少幾玩正伏唔好？
人大左都搵到錢啦
是旦快手比人玩一年半載cap完口就算啦
自己又唔係穩定 又唔guarantee 幾時執
正一on9

駛幾千蚊係正伏合隻馬唔好 有錢既日日都3倍經啦

呢個post條友屌佢 仲要比gm串過馬撚咁覆

印象中第一個巨商私服，原本幾期待，例如玩下完美250天王同神獸又可以全陣250，點知

個admin痴q左線

其實如果佢肯上返100倍真係狗衝
不過好可惜個gm低鳩能唔識搵錢 私服扮國服

收皮啦admin
淨係開ser第一日先有封書賣
之後又無
都唔緊要啦
我咪玩無想2轉囉反正100倍經掃3次就250
屌你家陣有封書賣但又無左100倍經
留低玩果啲咪淨係第一日買到封書又整到全陣250班大陸狗囉
捉到鹿都唔柒識脫角

呢個回覆真係笑撚死我
佢都係偷到個Code炸
同埋邊撚到會有公司注資落去
支那人智商不解釋

根本個admin就係想同班親友團圍威喂掠水咁多人屌既時候，都係得果幾條友護航，總之你比意見又好，呻又好，直接掉一句唔玩就走，冇人迫你玩

打繁體架喎條友。。。
台灣人？

有人認為佢就係係普雷威到拎隻game出黎既人，同另一個大陸仔gm一齊搞

其實唔知點解有啲強國人係打繁體

無聊上返去睇
所有主城都再冇人
咁都可以唔整返100倍其實佢點解會咁蠢?

佢地錯失好多機會
本來維持100倍: 玩家數目持續上升，人數多過正服不是夢
第一次比玩家鬧改返100倍: GM聽民意、可玩
依幾日比玩家鬧改返100倍: 都玩下啦，話哂回憶

依家又同玩家搞到咁行
基本上如果唔再立即改返100倍但降低元寶價
依個私服應該比盡得一星期命

當買下孫子買下封書，就算$100都好買得哂的話大把人花
食餐午餐晚餐都過百啦，買回憶好值得
100條友比100都已經成皮，仲未計好多課金佬

獨市生意搞到咁，小學生智力都唔會啦下嘛

而家仲威，想玩?儲值30蚊先 唔想比就幫我做野宣傳，再考慮比唔比你

為了防外掛打擾，遵循玩家建議，賬號採用激活系統，最低儲值30元即可激活賬號，進入熱血巨商暢玩。

內測儲值過的玩家直接開通，無任何影響。

如果免費玩家，想免費體驗，暫不想投入30元，可投入一點小小的精力即可得到免費賬號。

流程：
在自己的微信、微博、QQ空間、Facebook等等社交平台分享一下我們的遊戲宣傳語。
然後去推廣審核區，找管理員審核通過后，方可給予激活賬號！

笑撚死人咩屌你 本身已經無人玩 仲要收錢玩仿正服

本來笑佢唔識做生意就算
但佢依家咁樣我真係唔知可以點回應

陰公，電費都賺唔返

做乜鳩呀
唔玩咪唔玩囉 當自己有寶咁

仲有翅膀呢

蝕鳩緊 回唔返個租本

真係天才黎架
條on9仔坐住左個腦呀?

我覺得似唔多掂，盡地一掠就散水

D蝗最興呃一次就散
以前d咩假飯、假雞蛋
食一次就知個d
真係得蝗先咁白痴、耍小聰明，貪個dd

又話係遵循玩家建議
一係佢扮有人比建議佢 一係佢真係比D人玩緊佢

做gm做到佢咁撚蠢真係得淡笑

根本點品果啲免唔免費都唔大關係，基本上玩正服用少少錢已經可以玩到天王果啲，重點係經驗。有幾多人會日日連續打怪升lv，升到250啊，大部分都係返黎玩下回憶，打一兩場就升lv果種快感，俾錢都買唔到

依個真，就算我慢慢磨4-6個鐘先上到去
都好過你叫我玩4-6星期先升到

私服中的清泉，5倍經，扮正服

我覺得佢而家講一講 更加似係play with 想開大陸水

已經有人賣私服外掛

5倍經咁撚少 不了

聽日到底會有幾多人ON

明明有得做 自己關家姐

好想玩

X2 本身100倍真係會狗衝 完返個兒時夢
但你依家得返5倍叫我慢慢升
你玩埋我個份

GAME都DEL鳩埋
家陣仲要比30蚊去開通玩一個無人玩嘅game

x3 早幾日我都係日日沖返去打 今日無野做成日

不過老老實實 真係好想玩好似之前100倍咁既服

留名重玩，想當年第一隻玩既online game,120lv白銀套裝加妃下郎之劍

玩條撚咩而家

巴打遲左啦 先唔講由100倍變5倍，而家直情開始地區批鬥，要玩先充30蚊

大家咪中伏, 充撚完30蚊之後狂斷線就食得屎囉

放長雙眼留到幾多人

如果100倍我係會課下沖隻天王玩下

嘩 而家個服點?會斷嗎?

比錢先

日服毘沙老屎忽留名

弁天老屎忽留名

布袋

係咪一個人都冇

都有幾十個人申請免費帳號

申請完唔洗比錢開通？
不過幾十個人真係同玩單機無分別
起碼公測個陣都有差唔多上千人

YES..

巨商成隻GAME少過5百人都變單機GAME
無人搶城攻城 玩條JER啊
LV又難升 寶又難趺 仲要消一件裝消成年
返正服同外掛搶下怪仲好

公測未

等睇公測 連登仔搶住入驚

廠仲多過人叫咩巨商

原來8點先開ser

有code我自己開server玩啦
單機都好。只係想完夢

依家都係單機

單機點會斷線

笑撚左, 得150人入去搶廠
摺撚左佢啦

條柒頭預計輕鬆突破200人

game已del

HI童話巴打

得個一團人

大家真係唔好玩5倍服，出得一個，就會有第2個，好快有第2個十倍經私服出黎

十位都唔玩

成班連登仔入晒qq扮奶共
個qq 四百人
人地咪以為最少有一半

我一直撐緊gm

希望佢地長做長有

貼錢開ser

公測第一日 已經有外掛

有冇巴打講下咩環境

個qq群組係咩?入去食下花生扮支持都好

死城, 親友團

幾個字死ser一次，儲值既購買失敗但扣左錢，最後都係冇得入

條柒頭話外掛搞到死SER

係呀 睇黎30蚊,阻止唔到外掛,下一步係咪要3百3千

已經有人被人捉到用外掛

笑到仆街 捉外掛係睇qq群班人檢舉

其實巨商真係可以單機玩都唔會太悶

不過梗係自己玩啦，使玩佢個垃圾ser

何解你又知我有玩童話！？好神奇呀！因為個名？

佢今日公測人流多唔多

YES

垃圾連登仔 入game大把香港人

幾時有第二個私服出現

又刪多次檔 好撚好笑依個SER

大大聲笑左出黎

補得10 倍經

睇個forum好似合神同正服差唔多咁貴

仲貴過台服 而家台服神套都係二百幾蚊

無外掛打料一定貴
其實難合先係正常

成千人仔先合到隻馬仲要係私服

又話不是賺錢

冇得抽神石 幾時先有馬

有得抽不過有人140蚊人仔先一粒

有幾多連登仔係qq群引戰 係咁封異見人士

入去平反六四

入驚講歷史啦

由於技術人員疏忽，導致地上垃圾數據部分忘記清理，致使遺留大量物品數據，也被外掛份子所利用來非法獲利。
我們發現后跟進技術人員檢查，發現數據龐大，不得已決定將數據清理重新來過，望理解。

數據龐大不清理失去了遊戲的公平，外掛份子會將部分數據丟在普通玩家過去不了的地方，然後再使用外掛去獲取。
昨晚上開服沒能及時去封鎖外掛賬號，導致外掛賬號肆意搶廠，也失去了部分公平的意義，本次重新來過，加上處理外掛的經驗，可以換回公平公正的可靠性！

補償方案：
開放打怪經驗10倍一天，內測數值元寶加返利重新發放，再補發%10點數。
內測后儲值過的元寶，統一返利%10點數。

本次清檔即將進行，遊戲將在11:30重開。

強服成地垃圾

笑撚死
清一次就加多5倍經
會唔會玩唔夠一星期又清多獲

加到100都未遲

每晚刪檔服

刪夠20次就有100倍啦 好期待

GM:才充值了30元 沒辦法

其實佢唔係第一間私服，我唔知道佢地之間有無關係，呢個係同原代理所謂合作既私服，而家都係無人理，我懷疑會唔會有人假借同代理合作，其實就自已另起爐灶，呢個係最早既，大家睇睇

依個邊撚度私

同台服一間代理商黎架wo

亂鳩喧BAN人

個SER得180人在線左右原來

睇落少過封測100倍個陣

仲要今朝DEL撚哂檔又

系統自動檢測封的，180人在線，都沒問題，就你被封，怎能喊冤？

服務態度

好快又刪POST

亂鳩咁BAN人

升到180LV都BAN

正服開哂野1日都可以180啦

仆街無神神bam左我 ，我lv 都未開始升 起緊倉就gg左

真慘 咁辛苦做乜,玩番香港正服喇朋友

我由逐鹿高原開始 係未玩過美韓服。諗住試下新野。點撚知會咁.. 仆街到

就係貪佢開齊野 有十倍經唔想咁辛苦先玩私服.. 而家.....真係含撚啦

如果用番封測個設定
靜係點數變番要錢
依家個gm 應該unun腳等收錢
唔洗咁辛苦又ban人又剩 根本連外掛都唔會有

gm有大志我地凡人識條春

如果係100倍 環課少少我一定課
屌 想玩 快啲開第二個私服啦

佢可能唔明時間對香港人幾重要 淨係100倍經，已經夠吸引啲人玩，商城收費都冇問題，肯定有人課，啲人完夢係完250lv，唔係完啲天王/怪夢，果啲俾錢買到一早可以係正服玩到喇，啲人要嘅係啲怪250lv，就算你正服你都要on99咁打勁耐先250。

如果VIP 有100倍經，要 $80，會唔會買VIP ？

個服咁撚西 一開始咪會比

依家 不了

一開始會, 依家信佢老味

睇啲人話好似依家仲係得隻主5倍 笨柒

笑撚死 隻主升撚到180 得D兵得40幾

屌你句句都倒裝，語癌末期？

你又岩 啲任啲經高到啊... 仲要用冰劍.. 跟本就無經

好似話要開雙經先正常

希望聽日又話重大失誤 失誤多幾日就應該會有100倍經

呢d服務差質素差態度差既服咪撚玩啦

5倍繼續玩不特止仲要擺錢落去？點解可以咁撚蠢架

公測少人過封測真係難得

呢樣就緊架啦

聽聞有7成廠冇人執

見到有人課左5舊水

究竟GM個on9仔有冇玩過巨商

一睇就知無

又唔係多人玩 邊有人打料整裝

日日mon呢個POST等佢轉番100倍

交個source出黎比連登仔搞到時分番錢比佢過啦

等第2個私服咋

用返封測設定，然後出個袋用黎抽裝都已經好多人課喇。成條水喉都唔識用 封測果陣我見到唔少以前啲勁人有玩，已經證明封測條件夠吸引啲人回歸

根本錢個個肯比 係唔想升lv姐

無錯，舊玩家大部分都做緊野啦邊有時間日日升呢

你個ser夠穩 比我玩到一年幾
100倍經
要我課千幾蚊合隻馬幾千蚊合乜鳩天王
幾百蚊袋抽神裝 我第一倍肯

讀書個陣無錢有時間刷裝刷經
做緊野就無時間有錢

可惜條友唔明 你諗下啲人味有神獸勁裝之前果段過渡期幾難捱，高經少少嘅怪都難打，但係封測果排我淨係打冥象啲經已經同正服打冰城果啲怪差唔多，重要係唔洗靠裝靠神獸，個過渡期已經慳左唔少時間喇。
返工嘅人可能收工得閒玩1-2粒鐘就算，咁樣打到2046都味250喇。你有100倍經，就算收月費都肯定有人玩

50倍我都收貨啦屌你ON GM

有條友每個post都回才儲值了三十元，沒辦法 笑撚死
最勁係咁都都未比人禁言

才儲值了三十元，沒辦法。

如果同條友傾，唔知肯唔肯賣code呢

我們的方向，不是賺錢，也不是搞垮巨商。

我們致力於大陸巨商長久耐玩伺服器。

其實有端真係自己開好過 自己整個港服月費形式仲好月費用黎租個server

嘩屌你老母，開AC 都要激活

如果有100倍經交月費又點話
反正根本無時間衝
但係佢依加做諗住做埋d on9野
長長久久
大把人屌跌料慢
孫子都要幾十本換跌料

算吧啦 垃圾ser
我公測第一日玩 去商城抽鐵盒 之後抽到三本掃蕩令 開左本入去 之後佢就封左我 佢同我講鐵盒係唔會開到掃蕩令 跟住就話我外掛 痴鳩線 明明佢個商品有bug 佢重可以封我話我外掛
重有就係依家官方係qq群搵人放遊戲幣
果然識搵錢 留名睇下個被鳩ban

140LV開始打少林 打80LV鈴
打到啱啱200LV 20億經都仲係唔出
頂唔順呢個掉寶率 終於刪GAME

個掉寶率 封測玩個時已經唔知做乜鳩

做少林寺啲任打極都唔出

咁啲石夠唔夠做任

幾時有新ser玩

點解個朵臭到咁樓上都有咁多人入去玩

咪係 一齊罷玩俾壓力啦
最多咪等下個私服出黎

本身諗住同條友傾合作同佢買code
我接手開新服 點知條友理都唔理我

靠你啦巴打

索性搵台服個code 既然都比人偷到

靠條鐵咩條友都唔理我
哂時間搵台服個code不如集資收購

依家佢個版係咪同台服一模一樣

利申: 無玩過巨商

應該一樣 只係條友收埋左d封書 可能想好似港服咁賺錢

係一樣，不過而家拎封書出黎賣，係收埋d裝同幻石，有人抽幾萬元寶都抽唔到一件裝 焗你自己收料消幻牌自己升

咁既人數要消幾耐先有個幻牌

其實消工都要加倍

愈睇愈唔順眼
收左30蚊，俾撚埋哂d狗屎垃圾出黎
個服倍率，掉寶率低，又lag，又冇人玩
客服又西，係度鳩ban唔撚講道理
收撚埋哂d野落福袋，迫你抽之餘機率仲要咁撚低
屌你個西仲好意思話不為賺錢，講撚到義正詞嚴咁
你老母個西就真係拎黎做公益架啦，最尾咪生左你呢個狗雜種出黎

巴打們除左等新ser，仲可以齊齊report個ip 同埋玩DD

最後想講
如果有人接受到呢個setting同客服，你地一啲尊嚴都冇，連狗雜種都不如。因為你地只係一坨屎，一班俾狗雜種恰到上面既廢物

我就等香港有人開私服姐 有得一個就會有第二個

未必 佢個code應該係偷返黎

快啲開個100倍比我

以前覺得巨商一路都無私服 以為以後都唔會有
點知睇到過左咁多年第一個私服出左嚟(以我所知，勿屌)
個私服會經營成咁 好希望會有第二隻私服會出現 搞得更好
呢隻GAME係我玩得最耐既一隻ONLINE GAME
玩吓斷吓 始終係我心目中都無其他GAME取代到巨商

有無巴打研究下咩黎

似之前流出既殘端

已經有人開始係qq群賣250兵 執左佢啦

隻私服完全無防外掛
cheat engine 都用到

揾巴打搞撚柒個ser,比仲玩緊既課金傻閪睇

亂鳩咁封人=防外掛

其實隻game係咪因為太舊
好易有d好離譜嘅外掛

我覺得巨商唯一可以防外掛既方法就係
令到玩家唔需要用外掛

巴打試過?

改負重 ok

難d囉 咁嘅話肯定要課金>>人力回報先得
大陸人開嘅私服真係玩唔過
d gm貪得無厭 根本無心長做
其實跟返正服嘅營運模式 減價咪算
必需品賺d 福袋唔好太屈 比有錢人買時間
點數武器>打到武器嘅ser可以直接棄
其實兩者一樣咪又係有人買

正想講 咁既西服都玩得落手 唔怪得咁多港男做兵

係咪有巴打傾緊合作? 有無野可以幫手?

入面百度巨商吧 有個人聲稱有code 有條link 聲稱賣code 有興趣可以望下

其實係最新版 有人賣應該巨商私服開到周街都係

等巴打開

有無巴打有玩台服？可以教下小弟點起家點玩

起家通常用韓或者明 因為韓d武將對新手好實用 坦怪有權 空怪有申 打王有許 清怪有雷法

明因為有mp女轉舜1冰牆 清怪有東方同項2
對天有劉邦 所有對新手實用既武將係齊呢兩個國家

咁應該打咩賺錢？我見有人收冥海底王鱗50萬=1個

蛇女打天下

如果有端賣既話，我真係有心想搞

開過墨香，開左一年，衰係ddos手上

真係要搵 唔係就真係要偷先有

認真，為左完夢，月費模式有咩所謂

偷就唔敢啦，開私服已經犯法

我都有個夢就係開私服，墨香夢完左，到巨商
其實開私服唔貴，貴在端成本
但我諗巨商端應該只有等playwith流出

最大夢係天外私服

巨商同天外都好想有私服完夢

天外 等左好耐都仲等緊，希望有見到嘅一日

個服準備執未?
好期待

不如等條友就執 再揾佢買啦
如果有巴打有經驗大家一齊夾錢買
再月費都ok 呀

咁撚多連登仔玩緊 點會咁快執

屌哂個班人既老母

咁都仲肯玩一係小學雞
一係無業垃圾廢青

除左部分連登仔唔玩之外
我相信大把人仲玩緊

佢個forum成版都係誤封

系統自動檢察的，為什麼其他人都沒事

笑撚死我

大把啦

就係因為有咁多傻仔先至咁多奸商出現

所謂既奴性重

好想玩呀

比佢搞到我去左玩正伏
真係好大心癮
玩左幾日已經二神
1lv起手

科左幾多水？

哇,幾日已經二神
巴打咩名,我都玩緊正伏

買左啲裝呀兵果啲
600蚊有找

呢家三神
玩緊台伏

巴打用緊邊個vpn唔識搞vpn玩唔到台服

我都比佢引到我去玩國巨

我唔洗用vpn

台灣巴打

當然唔係
我一down完就開到黎玩

就黎推到1001

咁好

玩幾日有神? 你課左幾多

冇睇到前面,sor

台服一向都唔駛VPN

呢家第6日 都三神啦
200蚊都有一神 真係可以完我細個夢想

台服而家有埋封書送喇 紅利點果度有得換，我冇玩都換左3本擺倉

係咩 麒麟個服喎

幾時有連登版私服

係呀 快啲一齊入伏啦

得左 而家起手先

d神有無武

神唔係要100信咩

d神武而家貴到呢

玩左幾日升到100信

信好易升，食野做任，啲任多到你唔想做，唔同以前咁難升信

仲要轉國所有任包括週任重設，食1.5倍後好多經

[qu ote]
神唔係要100信咩 [/quote]
有神唔難 要天王先難

有神唔難 要天王先難[/quote]
有神就好快有天王, 有錢就有

兩年前重玩台服 五神齊左岩岩出天王就冇玩不過隻馬都未250 可以帶下大家升

我知係易左好多 但真係可以1lv起手 六日升到100信？

玩左三日左右

大家可以加我個名一齊玩下 （堅係膊頭）
我都今日完左個目標
虎200左 好毒

利申：有啲咩唔明都可以問下我 我都可以比啲兵同裝你地

霸氣皇朝團

咁快200lv

可能巴打你耐冇玩，而家啲版本升100信真係好易，普通國家信任/戰任，打地圖任唔夠打俾錢人帶你過就得，食埋野做任升信係極快，十幾廿萬信經一轉好易搞掂

台服仲平過私服 私服1神炒到去$400-500

你又知嘅

加唔到

我未上呀 升升下lv
冇啦啦壞左滑鼠 要出去買

個私服都唔差既。。。不過琴晚斷左幾次線 不過升lv勁快 享受下以前玩唔到既野 幾好既
利申琴晚開始玩

屌 仲有人走去玩 要講幾次先夠

升lv快 快得過開頭100倍？而家低lv緊係快喇，耐左味又係一樣，仲要唔知幾時會封帳。保障自己玩正服好過喇，衰啲簡個台服都抵玩過私服

呢個私服同台服比我都揀台服

狗也不屌 正垃圾伏

頭先上返台服玩陣
起碼人地d裝呀 任品都平
成套隆山/少林個d都係1-2億，即係講緊一兩蚊hkd
私服就要逐粒打 不了

因為我都係呢個團到

屌，激乜撚活呀on9。定唔洗激嫁 ？

個GM直接叫香港人咪撚玩都咁多人仆去玩

一個有馬/天王 有裝ac幾錢到

想收個龜天日凶ac 過下手癮

只係合隻馬1200有 但有裝有兵就可能1500-1700
天王就一定2000左右 連裝兵2500
自己升仲好啦

推爆佢咪撚開2